提防人血 賤種神棍Iamgay收皮後再復出

點睇cc台法師比人踢爆食人血饅頭？

人血饅頭詳細資料

神棍IamGay收皮瘋狂慶祝區

呢條友舊年831後開始故弄玄虛不斷用術數風水之類無法fc嘅玄學野引導手足調查，會員知更鳥(#6845)等人出發往相關地點後再無音訊，重返連登後變左第二個人咁，絕口不提香園圍一事
知更鳥現實朋友亦表示至今未能聯絡知更鳥本人

柚木巴打2.0 知更鳥去完香園圍疑似變左另外一個人

呢條賤畜之前已經自稱法師、預言家同亞特蘭提斯等人不斷散播迷信言論浪費連登版面、引導手足查一啲永遠無法fc嘅野，仲害死左幾個行動力強嘅巴絲，又食人血饅頭呃飯劵，行徑卑劣堪比APS之流，根本稱唔上同路人
佢呢幾日改左名做Bigjerpeople復出做毛，請大家一定要小心
唔好再比呢條害死手足嘅仆街迷惑

嗰時佢等到凌晨34點先岀post ,普通人見唔到，但係啲信徒就日日follow

有個fd嗰排成日追po

條友日撚日故弄玄虛，但呢啲最多都係玩膠

有人比佢害死 有人比佢人血
佢夜晚瞓唔瞓得著？

識法術咁撚把炮
點解唔直接操控林鄭😑
或者直接知習近平秘密 😑

條友撞中彥林個名之後一直遊花園，其實係無料到

連登一言不合踢爆佢又話要起壇整死我
咁好功力做咩唔去搞狗？

一早話左神棍 個個屌返我

放得返人未?

新屋嶺臥底 同 呢個iamgay